教協/葉建源，你老母叫你食飯喇，出來啦

向傳媒發表幾句就當做左野交左差？ 而家唔行動要等事情冷卻後你想行動都無人會在意

「擬」

考慮下對教協有無利益先

等你考慮完，熱水都涼啦

教協連開名屌釘人牌條友都唔敢
令到納粹刀手無成本

推

35+好似有計理佢

唔計的，我地教育界個教協當然議席只處理圍內福利，其他政治野/黑暴野一概不理

上面d友講野咁似689既五毛又玩分化

葉建源既說法

係同意處罰, 但不同意罰則

葉真係好撚白痴，竟然係爭辯個刑期，而不是誣陷

葉建源係張文光接班人, 兩條撚樣咩料, 心照啦!

btw, 好多女教畜好迷葉建源, 當佢夢中情人一樣